北角不了

各位手足 我地要記住爭取緊五大訴求
有時間就抖抖留力搞主線
由佢地鬼打鬼 今日唔使去北角啦
如果本身大家冇諗住去北角嘅 咁我就放心喇
唔想大家有無謂犧牲

不驚北角

理得佢十四億人落哂北角
各位手足叉下電先啦

啱啱見到隔離post影到警渣係狗屋換黑衫
由佢地班福建佬同警渣鬼打鬼